其實移民

大量流失資金同人材係攬炒最重要嘅一步
即係要好多人移民

但其實係好難成功
因為當香港人走
政府就繼續放大陸人落嚟
結果只不過係將呢度變成大陸

問題係唔走都係死路一條
咁走唔到可以點

我都唔知
搞到緬甸咁咪冇人敢黎住
但係咪真係得

我都唔知
我淨係知要有好多人留低先做到

點解負評呀
講嚟聽吓

無既 走唔走都150人一日（其實唔止）
所以香港已死 尤其中共連做戲都唔做
移民 亦都係表態既一種

前幾日有個po講得啱
唔好講咩對香港有感情 香港係上年已經死左
有錢嘅就走 無錢嘅搵多幾年錢都好走

為信念 堅守這要塞

如果無人敢黎香港 咁嗰個香港又係唔係你想要嘅香港？

【唔該反省】大家對係呢兩日連登突然出現既新GIF有咩睇法？？？？？

睇＃２
睇下解唔解答到你疑問

其實好似好多人仲未搞清楚到底最終目標係想要滅共定留住香港嘅軀殼

到底傷害敵人緊要 d 定死守緊要 d

但咁先係攬炒

我覺得中共已經瘋狂
應該諗住清算得就清算，壓得嘅繼續壓
全方位做

到「掂晒」嗰時就睇下回唔回到
回唔到就真係鎖埋香港同中国一齊
即係預左承受傷害嘅戰略

謝安琪 其實寂寞?